英女皇入清真寺都要包頭 但係林鄭乜都唔洗包

同場加映 ：
Donald Trump去以色列哭牆都要戴返頂kippa先

[突發]今晚18區都有野搞

失禮死人

林大係WW3 重要人物， 當然有特權啦

再一腳踢佢老母落地獄

又有彈藥

有人話非教徒無限制，不過我覺得連D咁基本既禮儀都唔做真係目中無人

Hillary Clinton

Michelle Obama

Melania Trump and Ivanka Trump

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

Melania trump同Ivanka trump 去沙地阿拉伯冇帶頭巾都比人屌啦

左邊個女人都冇

唔包會點，回教豬會發動聖戰？

點會冇限制你試下旅行入廟唔守規矩

qu
777真係

佢係唔尊重人地宗教，有無限制只係其次

識唔撚識尊重啊

當自己係世界最高決策人呀?

連登仔叫人學尊重

on99

定其實佢要行入d 先要包頭？出面唔洗？

林鄭: 咁又點呀？咬我食呀

軍政府凌駕一切

英女皇? 我係港女皇呀 #呢度係香港

twitter

隔離嗰個清真寺負責人應該提佢🤔？

推

證明就算宗教都有走狗。

預備個高位比佢跌得勁d

天主教徒就㕆以唔尊重人地架啦咩

又一柒出國際之舉

柒衝出黎柒

圍住條頸巾
做咩9
咁樣就表示尊重啦？

痴摭柒線

政治智慧係負數？

Push

林奠：包頭…蒙面都唔得呀！緊急法啊

林鄭：天堂留咗個位俾我，理L得你

跟足警察指引

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

WW3 林大你唔識？

個頭恤得咁靚點叫人包

唔怪得可以行王權用緊急法

高下立見 不解釋

你冇撚嘢下話？
你係白痴定個腦生喺屎忽度？
你覺得自己好風趣？
你老母冇教你咩叫禮貌？
定你真係有爺生無乸教？

林鄭月娥天性係咁
停經臭閪港女做特首

連登仔平時唔識尊重係一回事 唔代表你喺個匿名嘅平台上就可以侮辱其他人 唔好利用連登仔唔尊重人嚟合理你自己侮辱人呢個行為 on99嗰個係你

聽聞唔一定要包，但手腳就一定要遮蓋

幾失禮呀
人地就算冇逼你帶
都show d common sense尊重返人地宗教呀嘛

仲要天主教徒

唔反台真主會算帳

點解咁唔尊重 屌

你唔知會唔會有外面嗰啲極端組織成員做嘢

覺得好羞恥

超英趕美

你講緊既野
完全反映哂你啦

其實尋晚先屌完姓yu果條八婆 無尊重人地宗教
今日柒婆又再黎

係咪刻意既呢

柒到唔敢睇

問下英女皇 如果發生係你國家你會點做

就算無限制

禮貌上/尊重場合上都應該自己識做

利害啊
我的媽

咪一句連登仔達埋黎就合理化自己既不當行為
一群人當中總有班無腦撚，咁你係咪跟埋一齊無腦呀
係既話你根本無資格話人，你都一擔擔

一個唔識尊重人嘅政權同獨裁者 好出奇啊？

link?

就係天主教徒先唔包，包撚咗點對得住十字軍先賢

好想睇阿拉花瓜 唔知有無機會
可能要設D計等政府唔小心搞多D回教先得

失禮街坊

軍政府特權

香港幅圖其實左邊仲有個女人

大過英女王囉

以為救火，點知又撥火
都唔知第幾次了

你自己唔識尊重人 ，人地指出你錯處仲係度串串貢究竟家陣邊個要學下尊重？唔好影衰香港人啦好唔好

香港真係行前好多
黑警至上主義 30k 黨

尊重唔係基本咩

明明就戴著條圍巾 林鄭就好野啦 當頸巾戴

港支共真係天朝大國

成班連登仔起到扮晒野，瘋狂攻擊我
好好笑

最好啦

人地侵侵去拜訪人都帶，7婆去道歉都唔到

689: 因為特首地位係超然

本回覆不等於本論壇立場

pish

push

應該係林鄭啲特首辦人員？

香港女皇係把炮d

林病聖女黎

唔尊重人仲死口唔認，你影衰你自己咋

官到無求膽自大

香港回教徒太溫和，一個異教徒女人唔守禮入清真廟

收皮啦佢 地獄就一定落硬 rot in hell
先去香港城

林鄭：天堂留咗個位畀我
所以我做咩都得

好似影出黎既女人都係就咁入 應該完全無諗過要呢個問題

早就有班包曬成身既畜聾係入面啦
邊個敢出聲就送佢上新疆食豬肉

林鄭年年考第一又hku 出身 洗俾面你班撚屌

係林大總統面前
理得你乜野神

林鄭八達通唔識用 廁紙都唔識買
連登唔識上
清真寺要包頭 佢點會識

關唔關共匪一直有統戰佢地事
始終佢地老一輩有唔少都係諗住係到賺錢only

block 啦

好圖

好似係因為回教阿拉伯人教規好嚴
香港回教係東南亞人，所以教規無咁嚴

有冇人解釋下點解仲搞交通燈

岩唔岩Twitter出國際問下咪知囉！

點解咁自大

柒婆影衰香港，連尊重人地宗教嘅基本修養都無，如此德不配位嘅傲慢白痴特首，香港點會唔天下大亂！

左邊都有個女人 冇包頭

平時玩玩下無咩所謂。依家你唔撚識尊重人地個神，人地個宗教啊 仲要意思話人on99? 你同黑警有乜撚野分別

威囉！疊馬囉！英雄主義囉

林鄭真正身份可能係男人

睇得出林奠幾會尊重別人.

我係薰兒啊bb

可唔可以加返 (the government)
然後最好有埋HK “Rioters”做對比

屌你老母依家去道歉 去sa冧 禮儀都唔做足 羞家唔羞家

Ri你老母oters咩

p

做人冇pr

你老母就係豬

777又為香港人掉面

Tui

基本尊重都冇

屌 以為係頸巾啊?

痴撚線,火水救火

你自己on9咪以為其他人一樣

不過你呢種on9唔會明

推。
唔係真誠道歉，屌！！！！！！！

襪都唔撚著

推上twitter啦

天堂一定唔會有位比佢，佢真係無腦，佢唔知伊斯蘭教都基督教係信同一個真神.... 更加表明佢只係一個偽基督教徒
一次過侮辱晒２大宗教

天堂邊有位留比呢D人呀，地獄就有份！

依隻臭雞真係

宜家係去道歉 但係少少禮節都唔做
一啲尊重都冇

林太定林大總統啊？

林鄭勁過英女皇了
習囝都係佢之下

林鄭:再嘈我送你地返新疆添呀

屌足成晚都咁做
一係就真蠢
一係就擺明侮辱

幫佢廣傳推上國際線

走啦mon po狗 隔離po話咩警察朋友 明明你自己咪狗囉 笑乜春係咪以為自己好撚幽默啊

佢真係以為自己大撚曬

收皮啦死黑警
冇人會同你good afternoon sir㗎

大獲了

頭可斷髮不可亂

大家一齊屌你係咪好開心啊attention whore

正臭閪

CLS

垃圾人

黎的係個心有無尊重，唔係把口講

女人除左包頭, 連手臂都唔應該露!!

其實係咪要著 上面希拉利都冇著

最好佢嗱嗱臨去攞位

林鄭話上帝留左位比我>>>>>>>>>林鄭話真主wfc

而家就係叫你學尊重人啊 尤其是對種族同宗教尊重啊
屌你老母on99

mon po popo

Madam魚又係咁，淋病又係咁
真係好有誠意道歉啊

pushh

屌真係幾撚巴閉零個尊重

認真問包頭英文可以點講，想twitter但係驚用錯term

林鄭連八達通都唔識用 咩宗教禮儀咁複雜嘅嘢識閪咩

作為一個有上下代表身份既人，即使係做個樣都應該要做下，以示尊重，連登仔都會話諗下係唔係應該要包下頭巾莊重啲，呢班垃圾就掂行掂過英女王同侵侵張相足以證明係唔係教徒都好，出於尊重同身份問題，做下個樣都好，都係好基本

賤種全部都唔識尊重
姐係成個政府 高官 同埋班狗
當然包括中共嘅支那狗啦
都係賤種

係可以唔駛包
但尊重嘅野你要人叫就多咗架喇

其實我就係twitter見到大家傳緊呢張 真係好好用

班市民冇入到去 所以唔包其實ok？

後清香港巡撫要跟從蠻夷嘅規舉？

哇，你唔好講呀。林妹妹條玉頸好矜貴㗎，緊係要包到實一實

林鄭唔想犯蒙面法

幫林鄭申請健力士世界紀錄

有宗教背景可以豁免

回教》美帝〉中共》回教

佢著高跟鞋 唔好扮女人啦

可以話佢go to the mosque without headscarf /hijab

估唔到超英趕美係三條柒做到

中國女王 勁d架
推左上國際未

因為唔可以著鞋
赤腳係無問題

穆斯林的穿著，男性要遮住肚臍到膝蓋，所以男穆斯林不穿短褲；女穆斯林只能露出臉和手，所以都包頭巾、穿長袖、長裙或長袍。如果非穆斯林事先知道要去參觀清真寺，最好能穿長袖、長褲、長裙等；若事先不知，那也沒辦法，

林太應該淨睇哩個
無睇到其他國家元首點做

林奠女皇唔戴頭巾唔洗你教
吔屎啦你去

真主幾時劈死佢

閪官識尊重就唔洗搞成咁

上twitter食花生先

吓，佢條巾唔係用嚟包頭蒙面？ 尊重下人好喎！

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

習大大凌駕於阿拉

畀佢知道天堂幾好先踢佢落街

唔係喎，你唔見佢包晒頭咩？

講左宗教係可以，除非你唔尊重嗰個宗教

柒出國際

地區首長都咁無禮貌

香港政府真係好撚大牌

幫手推

港婦

又考第一
勁過英女皇
失禮第一

使唔使畫公仔畫出腸啊
林鄭唔戴頭巾入廟，對教主致以真誠歉意同宗教尊重，咪正正係話緊「我林鄭不嬲口講一套，做又係一套」。

林鄭又做第一

已經夠衰 尊重都唔識 快啲死啦

One above all - Carrie Lam

share比大家推

林鄭最大

侵係頂帽細定個頭太大？

圖2 左邊都有女人冇包 所以fake news
不推文

#1 圖2 左邊都有女人冇包頭 未必係林鄭一個問題

我入黎參觀已經係你地班南亞仔既榮耀，你地應該除頭巾接待我呀，仲想我包頭，傻撚左咩。

By 林鄭內心

豬你老母咩，世上只有支那豬

焦球之母

淋病表示：我年年考第一，咩英女皇呀，美國總統呀，佢哋因為太廢先要跟人地既規矩

應該再加埋狗乸著短袖衫就咁行入去張相

呢班人點會有國際視野
國際護照就有

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

之前一哥記者會個mc

世界級PR災難

咁咪即係成個團隊都有問題囉 fake 乜柒news

同思歪一樣咁超然

入鄉隨俗都唔撚識....

教從們都唔理
見住佢破壞規定都仲笑住請佢入去就知冇得救
你同外國果班講仲好

架係自己丟

D支那人真係好唔識尊重人哋宗教
好似冇概念咁

Retweet please

Pishh

Beyond religion and law

想你快啲去

thanks!